明明聽日要返工 但仲未想訓

原本眼訓 玩玩下電話就3點幾就4點 點知依加好精神
7點幾要起身 一定好後悔冇早啲訓
做嘢眼訓到就暈 收工返到屋企就訓左2-3個鐘 夜晚訓唔著 又無限loop

聽日又好似遊雲咁

想死